垃圾Firstrade

一買/賣即彈app

隻app 麻麻地
好易將賣出變買入，好彩次次all in 佢會warn我冇錢再買入

我冇試過wo

玩左咁耐都無試過wo

更新咗未？

而家點解睇唔返個股成本價同profolio gain/lost?

我用iPhone 8，update 咗個app

好 on9 ，佢改走咗

冇呢個問題

改咗介面 手指掃左掃去右邊

冇咗 total gain/loss ?

總漲跌幅囉

原來係咁
本身直接睇到咪幾好

ok 自膠

更新左之後彈app

點搞呀

用電腦版

用唔慣

還返正常app俾我

原來係官網有再更新修正版

Firstrade個app真係好撚廢, 點解可以連P/L都無得睇, 簡單到呢

有呀...你喺下面啲股掃過去右邊就得 但唔知點解我嗰啲個本會變左0蚊 成條數錯晒

我頭先想買美股都係彈apps

屌係，好撚廢，仲要cut埋滙款subsidy

幾個鐘前再有最updated 既更新
己debug的

你係咪轉過融資嚟 第二日就會好返

以前個版面仲順眼D

轉囉

有冇人FT個app更新咗之後係咁彈app？

有更新 修正咗

邊度可以搵到？

佢前日岀左更新之後就狂彈，一落order就彈
直到琴日8點左右岀左更新先無事

你咩電話 iphone咪app store

咁用牛牛啦

firstrade debit card係香港用就冇問題...但如果我去旅行,飛東南亞/歐洲用
咁我點樣打去申請開通個海外消費?

唔洗佣仲想點?
咁L煩唔好用囉

更新咗account balance要手動㩒account no.先更新到

用左幾個月先知禁入去股果版打橫個mon原來有好似tradingview咁既介面

冇錯 原來係咁 唔該晒

冇左補貼唔想用了

香港唔係海外？

依家更新咗好咗，之前試咗3次賣變買

我都係 最後用ipad

唔撚係呀
真係永不錄用

關左個指紋登入就得

用牛牛咪好囉
係要用D不知名野

用牛牛囉咁

個app真係好廢！！又慢又唔好用
差少少又由賣變買

而家轉左介面好似好返啲

有無ching可以講解下Firstrade個day trade限制？
唔係好明咩資金收割左未

擺低25000usd冇嘢煩惱